火雞嘅味道，未食同食第一啖之間已經係最高峰

我好後悔冇食晒果隻火雞

雞嚟咋

麥兜？

佢係雪櫃既日子
比佢雞齡仲長

你係麥兜？

多風光的海島一秒變廢土
長存在心底的傾慕一秒夠細數

是

睇到隔離po講緊細個聽唔明 到大個先聽得明嘅歌
突然諗起麥兜呢條片

麥兜你好

一次喺我自己嗁婚宴上
一次喺我媽媽火化果一日